美軍2轟炸機「逼近香港外海」！嗆國際法允許的…中國怒了

「港版國安法」通過引發國際關注，近日美軍也動作頻頻，先是表示將「取消香港特殊待遇」，日前在軍事上的動作也引發聯想，26日美軍派出的2架B-1B超音速轟炸機飛經南海，一度接近香港外海引發關注，美國空軍則強調「這是國際法允許的任務」，中國對此也做出回應。

完整入link睇

入咗南海6海里都無反應丫
可以有乜反應丫有本事打東沙

嘥鳩氣啦，唔係人地放料你都唔撚知飛左過來

自出自入

知又點
宜家分分鐘台灣d F16V都唔夠打

相信係新聞出咗先知有美軍戰機飛過

想知中國人知唔知轟炸機飛到附近

岩岩知, 可能早我地幾分鐘啦

SIR!!!THIS WAY!!!
SIR!!!THIS WAY!!!
SIR!!!THIS WAY!!!

你夠料你都可以飛去美國外海

陳小春：你搞禾南海，禾搞你加勒比海

自己本土就夠
支那只打自己人

D戰狼屁都唔敢放
平時又話派戰機上去對撼

支那亮劍未?

以為OLD NEWS
仆街5月29日

國家隊快D應戰

人地俄佬用老爺機同美帝打招呼
嘈到聲納都探測到
咁先叫霸氣

最黃 & 唔可以有政治 你知唔知自己up乜春

連豬